 inciso dois por nomeação do presidente da república dois juízes dentre seis advogados de notável saber jurídico e idoneidade moral indicados pelo supremo tribunal federal parágrafo único o tribunal superior eleitoral elegerá seu presidente e o vice presidente dentre os ministros do supremo tribunal federal e o corregedor eleitoral dentre os ministros do superior tribunal de justiça  